唔該連仔幫手del post

見隔離有個post爆左前線暗號出黎，post名係
其實前線已經有一套暗號,再唔會怕臥底

雖然令和理非明白唔洗再捉鬼，但係咁樣姐係話比敵人知我地已經有方法應對，個post主唔知係咪好心做壞事。不過，唔該連仔幫手del post，同埋唔好推post